有無人10/8-14/8係高雄

如題
可以約出黎飲野吹下水
有幾間懷舊bar想試又唔想單機

絲打自己一個？

Yes ar

如果得閒既就約今晚啦飲杯奶茶啦
但絲打有無多一兩個人
怕尷尬

你留tg呀